電子舉報違例泊車有冇得諗

一單分紅10蚊

死黑警都唔撚做嘢

佢唔做咪我哋做囉

狗做既野要人做 不了

電子舉比正苦增加收入? 不如專舉中港車，或者FV 車，等佢地做一大餐都沒錢收

報啦 唔報死全家

啱 見過有架支那s class泊撚正喺娛樂行對面士丹利街個彎位 大車轉唔到彎買撚起成個中環
你違泊都算 泊正窄彎位真係屌佢老母

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

其實可以，不過唔好電子報案
要經1823
只為1823係獨立部門
警狗要報告反處理左未

就咁電子報案同打999一樣
一句唔夠警力就算尻數
大家記得一齊做個良好市民呀

笑死 有人唔做去做狗幫政府增加收入

見到賊幫手捉都係交比狗 係咪當睇唔到？

你試吓舉報一次 睇下佢有冇覆返你進度

有收線既話 全香港大塞車都得 唔夠車位又唔敢停車 瘋狂兜圈排隊等停車場錶位

呢個post咩事
幾百蚊政府自己袋喎
幫政府增加收入係咩事？？？

關你撚事咩
叫政府起多d停車場同錶位先啦

十月試過啦

報有車泊上行人路
1823會好快電郵覆你
隔左一日啲狗會打泥
就話打左電話俾車主警告左佢
仲叫我之後唔好1823，直接打999

大家明白啦

起多啲車場你覺得有用？大把人泊街都唔泊車場

即係咁

而家咁少舉報，班狗都唔理

到時有錢收多咗舉報case, 班狗會理？

呃ot佢地就叻，幫手炒牌？不了

重點係依家啲停車場太貴😔😔

俾條生路行下啦

1823 處理得黎違泊司機都揸走了
999 係比緊急事件用

我就會打去當區警署報案室
好快就有警車到場處理
當然我舉報嘅係阻到走唔到果種

買車之前唔諗下要泊邊
而家嫌貴唔入停車場就屌話冇泊位

手足嚟
不🈹️

我果個叫我上去落口供

報你老母咩